一對情侶平均一個月搞幾多次

一對情侶平均一個月搞幾多次
我最高紀錄平均15次

90次

乜撚野最高又平均啊？
最高一個月15次下話？1999

啲中文

又最高又平均想點

樓主個名

特登開個po同人講有得屌閪，幼撚稚到

柒能濛濛

樓豬深潛

根本平均就戇鳩

一個月搞幾多次咪得囉

你話一個月十次，平均三日一次，先岩

我唔覺有錯 佢一個月平均十五次係佢平均數中最高

一日兩次。。有住hall

有一年平均每個月得五次

巴打心水清

好似講到搞野要畫正字數住咁 樓主有三個正好勁

2014 每月平均10次
2015 每月平均11次
2016 每月平均15次
平均紀錄最高15次

女朋友覺得搞得太多

都可以

好威威

30.257次

各自射15次

0次........
無女朋

個0.257次係咪搞搞下被人破門而入見到
所以冇搞

好奇一問一個月幾錢Condom

8次樓下，一星期未必有兩次

利申不是同住

即係除翻一日15次

屌講一年幾多次咪算

0 有女友
講緊係每年計

安全期搞嘢先好feel

原來而加d小學生中文咁差
最高平均 咪就係平均數最高個次lo
成班小學雞笑自己

收皮啦

平均最高15次

十五個裝 杜記都係百幾蚊
如果平啲用活色新香 45蚊12個
再平啲都有
家計會1蚊一個
學校汽水機免費拎都試過

平均最高=/=最高平均

唔好笑人啦

如果樓主講一年平均一個月15次就係冇錯
不過語法上，樓主係講緊一個月平均15次，
即係樓主同部分巴打都係有語言障礙
雖然我都明樓主講乜，但佢真係講錯左
一個月平均15 次係無意義，
除非係一年每月平均15次或者一個月每日平均15 次,
根本就係一個月15次就ok

4次 休息先見面

巴打好野要 統計得咁仔細 有0.257次呢個數

1. 統計左最少1000日
2. 統計左500日 但有次搞左0.5次
3 進左位

咪撚戇鳩

語句上有問題 但睇得明就得

最高平均中晚平均最高中既平均中既平均中既最高既最高有30次

我通常分上下午咁計 如果唔係數撚到佛誕都數唔完

我的天啊........
一個月15次係一個月15次，一個月平均15次係冇意思既。
一年來計，平均一個月15次就唔同講法
利申：minor中文

咪係 明明笑人個啲先係中文差

攪到西反黑皮然後分手
下手接棒唔好做傻仔

最憎啲小學雞J毛都未出齊以為扑嘢好威威

5年一次左右

30

兩次

係邏輯，呢d野同語文無關

一個月 2-3次 一齊左2年半

0啊屌你老母係0啊

正想咁問

會唔會係巴打雖然未搞
但前戲過程已經有0.257篤子孫出左黎

三日已經十次以 一個月好難數 應該都廿幾三十次

我認為邏輯應該都係語文運用既一部分 所以應該關事

Btw入呢d post 都有笑點